今朝咁大霧係唔係做緊費城實驗？

大霧到嚇死人
幾L驚有怪獸係霧出黎